救火女英雄個post竟然過萬正評

我係黃大仙走埋去淋熄啲火個條女，我有嘢想講。

講緊呢個
今晚連登咩事
定Wts班兄弟太攰睇唔到?

條女鬼話連篇
零gear話自己企前線滅火
企到老遠影相扮哨兵
豬咀借完要還
啲gear唔拎返屋企掉俾物資站保平安

正評班人訓醒未

推
救火女英雄

成場運動最大功勞
救火

唔理三七廿一
自己友放火就話無差別

tear gas?
不了我無gear
你地自己救我企返去對面馬路先

黃大仙果日好多左膠，成班少少事就恐慌式叫走

人地話銅鑼灣個火佢都會救啊

認撚住條左膠臭閪啦

有咩錯？不可變成怪獸

問題係你掟緊個連入面住咩人都唔知既單位
你掟狗屋個個拍手掌添喇

無論佢有無救都好 果棟樓真係有其他紀律部隊 其實唔可以話佢錯

樓主完全唔係攻擊佢立場
佢立場有咩錯
唔好成日出埋啲分化post

推

唔覺呢個po 有乜問題
話前線比權力佔據果個po 就真係有問題

邊個分化都未知呀依家
救火PO個樓主開口無差別埋口無差別
邊個先係分化緊呀

唔想打錯良民有咩錯

2個post都追哂 好認同佢觀點 係唔明你點解要不斷人身攻擊
莫講話佢認哂低威講道理啦 起佢底都見到佢出親D post
一係實用文 一係勸世文 仲幾高汁
喂 講心個句 我寧願你係五毛 分化撚 假膠
如果前線D人無質素到咁 都幾恐怖
咁溫和上來解釋 都要俾你哋開口埋又臭閪又強姦又盛
仲要覺得自己完全無錯 少少反省都無
最基本禮貌同尊重都做唔到 有心搞分化呀？

聽講凌晨特別多五毛帶風向
個post琴晚9點左右出 大部分人都好理性咁討論
到凌晨個風向可以係完全相反
相反都唔緊要 你哋仲要極唔尊重咁屌9人
破壞不指責不割𥱊ga原則
咪撚侮辱我哋ga前線
無人會俾你哋台馬騮戲分化到

咪就係 個post入面樓主講野難聽到呀
話祝個絲有日俾狗強姦 開口埋口臭閪臭雞港女
我堅配個絲D EQ 高質到 完全唔嬲有錯就認
邊個真係為大局著想 好明顯啦
開多個post追擊人都唔知為咩
小學雞到呀

又一言堂